賣飛佛 垃圾筒 冇左？

同上